有冇ching同我一樣追左成晚風依家先安心上床訓

好撚累😂

訓啦____

為左八號波 通頂追風都係值得既💪